大摩相信係唔係吹水？

成日話咩相信未來15天股價將會上升

即係你有15日時間走貨

咁大摩分析準確率點都準過高X 花X既

咁益我

覺唔覺得大摩堂堂一個練馬師，出黎預測股市真係好反智

練馬師唔俾貼士人?

大摩老矣

高x睇佢落盤就得
講乜買相反

大摩回哂塘啦

而家d勝出率大不如前